{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_015766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "臨津江観光地（平和ゴンドラ）"
    },
    "text": "臨津江観光地（平和ゴンドラ）\n平和ゴンドラは、臨津閣観光地でゴンドラを利用して臨津江を横切って韓国で初めて民間人統制ラインの中に入る「韓国観光100選」の特別な観光です。平和ゴンドラは、臨津江観光地から出発して返還された米軍基地キャンプ・グリーブスまで行く総延長850メートルのゴンドラコースです。 移動時間は約5分かかり、10人用ゴンドラはレッド、グリーン、ホワイトが運営されます。 レッドとグリーンは床が閉鎖されており、ホワイトは床が透明ガラスになっていて移動中に眼下を見下ろすことができるのでホワイトが多くの人に人気です。 平和ゴンドラの建物は3階建てで、1階は切符売り場、カフェテリア、コンビニエンスストア、坡州市農特産物広報館があり、2階はカフェテリアとパン屋、3階に搭乗場があります。 移動中は臨津江と民間人統制ラインの中を360度に水や水田などの風景を見ることができます。 特に、民間人統制ラインの中なので、地雷、未確認の爆弾などの危険警告表示があちこちにあり、搭乗場周辺は鉄条網で囲まれています。世界で唯一の分断国家の現場を見ることができるので、外国人観光客もたくさん訪れています。 また、臨津江平和灯台の横に板門店歩道橋がありますが、湿地の上に建設された橋として長さが地上まで約50メートルの幅2メートルです。 観光客は約1時間ほど北側の搭乗場に留まり、再び南側の搭乗場に戻ります。 平和ゴンドラを通じて民間人として民間人統制ラインの中を自由に行く体験ができます。参加者は必ず身分証明書が必要で、外国人の場合はパスポートを必ず持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "平和ゴンドラはどこで利用できますか？",
            "answer": "平和ゴンドラは臨津閣観光地で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラの移動時間はどれくらいですか？",
            "answer": "平和ゴンドラの移動時間は約5分です。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラのゴンドラは何色がありますか？",
            "answer": "平和ゴンドラのゴンドラはレッド、グリーン、ホワイトの3色があります。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラのゴンドラの床はどんな仕様ですか？",
            "answer": "レッドとグリーンのゴンドラは床が閉鎖されていますが、ホワイトのゴンドラは床が透明ガラスになっています。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラの建物内には何がありますか？",
            "answer": "平和ゴンドラの建物内には切符売り場、カフェテリア、コンビニエンスストア、坡州市農特産物広報館があります。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラの搭乗中に見ることができる風景は何ですか？",
            "answer": "平和ゴンドラの搭乗中には臨津江と民間人統制ラインの中の水や水田などの風景を360度見ることができます。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラの搭乗場周辺はどのようになっていますか？",
            "answer": "平和ゴンドラの搭乗場周辺は鉄条網で囲まれており、地雷や未確認の爆弾などの危険警告表示があります。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラを利用して民間人統制ラインの中を自由に行くことができるのはなぜですか？",
            "answer": "平和ゴンドラは韓国で初めて民間人統制ラインの中に入る観光施設であり、民間人として体験することができるからです。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラを利用する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "平和ゴンドラを利用する際には必ず身分証明書が必要であり、外国人の場合はパスポートを持参してください。"
        },
        {
            "question": "平和ゴンドラの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "平和ゴンドラの近くには臨津江平和灯台や板門店歩道橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 487
    }
}